成日話咩迎難而上 獅子山下精神

有無諗過西方國家既人民係唔需要呢d野生活質素都高過亞洲

我今日都開咗個同呢個主題有少少類近嘅post，可以入去回下我

回左

呢d說話都係玩鳩港豬用
未聽過其他國家有呢種講法

多謝